當年大洪水丫哥我工照返野照做

依家小小浪頭d香港人就捱唔過

大禹治水年代 ？

諾亞方舟

渣ga

你老味第時末日後,每個香港人都夠哂傳奇，做足七日無停手

女照溝 舞照跳

book jor 船出海垂釣 咁能大風鯨魚都釣到

做咩唔返工渣ga